人係咪會俾同自己相反嘅人吸引住？

例如一個好內向好靜嘅男仔 會俾開朗外向嘅女仔吸引
而外向陽光嘅男仔 就會俾斯文安靜嘅女仔吸引？

除左靚仔靚女外

好似係
但會覺得自己同佢格格不入

完全唔係

應該傾向容易同自己類似嘅吸引住

唔係
我係男仔都俾男仔吸引

所以會俾佢嘅性質吸引到？

我身邊好多係一個內向嘅男搭外向嘅女 又或者少野講嘅女仔同個好多嗲嘅男仔一齊

好多都係咁

之前上過啲communication course
佢叫我哋寫低理想伴侶嘅特質
結果出嚟 大部份人寫嘅都係似自己性格嘅特質
不過都只係小測試
現實有幾何搵到咁理想嘅伴侶

有 d野可以互補長短，一凹一凸，例如講野多少
但內外向最好一致啦，d活動要共同參與的嘛

係咩